十一點，準備撤！

推！

p

收聲喇冷氣軍師

死守真係大忌

12點，屋企要人

喺上水喎

Agger

推

收聲喇你

推啊

得返一個鐘 啲狗今晚冇出過來 抖夠12點收你皮

p仔推唔郁 照推

尊重前線手足
佢地自己識決定

得返一個鐘 真係要走架喇

推呀

走唔走 佢地自己話事

但一定要諗定逃生路線

荃灣速龍都出埋
散啦喂

大家諗下今日點解要揀自己區啦

番屋企啦

Push 一到11點幾啲有牌爛仔即刻多咗咁多。就知道今晚想玩咩啦 我估今晚佢哋嘅戰術應該係一到12點就拉晒所有戴口罩嘅人 大家珍重 不被捕不流血 留返條命慢慢同佢鬥

收皮啦
大家愛回家
Be water

同意 要識 流如水 堅如冰 聚如露 散如煙

推!!!!我地要長期抗爭!!返去休息先!!!!!!!!!!

同意 而且777係預左今日會咁

Show Blocked User - 巴神
黑警好想大屠殺

走呀

請手足謹緊每一本留守劇本嘅結局, 再諗下係留定走
anyway, 手足小心

走啦 吸收教訓 死守冇意思

張床要人啊

番屋企訓覺啦

走喇

點返，啲路塞晒

收皮啦呀sir

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

自己衡量
冇gear嘅手足快啲諗定撤唔撤
勇武寶寶。。。萬事小心

上水雞嶺塞左好耐

頭先出左幾次狗車 快散

push

推, be water

走喇走喇!!!!!

你覺得現場手足上緊連登?

散水撚收皮 前線自己識諗 講撚左幾多次

我都知佢哋傻 不過唔好製造恐慌

返完歸，等d黑警撤，再出黎

屋企要人

屌黃大仙又做乜陣地

陸路塞晒 走唔到

Be water

走喇，唔好戀戰

1200 要小心 d, d 狗想等緊急法生效

真係要走而家已經準備拉人，聽日後日再出過嚟啦

十二點屋企要人

Push!!!
逃生路線有未啊手足
Be water ah !!!!

狗無出過黎？平行時空？

黃大仙義士走呀

我贊成12點前走 但唔會開post講 陣間前線決定唔走又比你班冷氣軍師屌 好心咪開埋d勸世post

撤啦撤啦

B

Push

收到

香港人有香港人特色！
總之！Be water

push 諗定點走
小心跟尾狗

收聲啦 退你老母

黑警唔做野 一定有詐

Be water 場仗重有排打

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

走！

屋企要人！

勇武先撤，文宣進場!

建議走
留得青山在

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

tg 見到

預留時間呀

得，當我錯，但屌完我唔會幫到人，我收皮

唔係散水撚 但同意唔好硬拼
對方一定SET好12點就大進攻

大家好散啦！聽日再繼續

返屋企聽光明頂呀

This no a ENDGAME

回程小心有便衣狗係樓下咬人

搭LIFT用彈出彈入大法 唔好主動禁樓層

仲有可以跟街坊出其他層

推 仲有排抗爭㗎

仲有聽日呀

撤

推 番歸

撤!

我份人好公道. 真係要番屋企訓足精神先. 場波進行左1分鐘渣.. 你仲有89分鐘踢. 唔好咁快有隊友離場

手足走呀！不要戀戰！唔好送頭！而家我地要求生唔係求死！！

先休息！鬥爭係漫長既！唔好貪一時之氣啊！

光明頂要人

屋企張床要人呀！！！！！

12 點前好返屋企啦

全部人撤呀，唔準留，一個都不能少

撒啊手足！！

屋企張床要人

屌，係公海問句係咪12點走就俾人block鳩咗話我散水撚

屋企要人啊

屋企要人呀！推！

返屋企啦

暴力都是在黑夜

仲唔走等死咩

推唔到，照留言

張床要人

返去休息喇，今晚咩元素都齊一定鋤死

呢場仗有排打，
今晚早點回家

黄大仙手足未走到

東涌防爆出灑黎 手足係時候避一避

有狗黎就走啦 唔好對峙 拉唔到人就完美

官塘泳池對出有狀況，唔知手足走唔走得甩

Hit and run

頭先有位手足係荃灣屌點解要撒，革乜撚野命
希望手足會睇到我呢番話，叫走個陣荃灣已被狗包，現場又好少記者，真係無乜可能打得贏，發生咩事無人可以影低。而今晚班和理非都跟得好貼，就算拆鐵，拆扑野家，拆政府合署都無割，好多呀叔仲要睇水睇左好撚耐，聽日我地再一齊出嚟好無

得返一個鐘 啲狗今晚冇出過來 抖夠12點收你皮！

如果黑警真係12點清場，一出黎冇哂人其實反而我地冇損失，但佢地要執手尾，聽日後日都仲有遊行，都唔知屌人散水撚做乜撚

BE WATER！！屋企張床要人！！！
我地有排玩！

唔好再守 我地根本冇資本守

之後大把時間同班狗玩 手足先返去好好休息 硬碰只會送頭

NW5283 元朗刀手車牌

請散...要每日出黎玩..今日12點後係局..

推 走啊

睇完條片 再屌樓主冷氣軍師

多謝 backup + share

快啲撤喇手足

住嗰區+屋企係黃嘅手足, 會唔會可以收留到1-2孤兒仔女?
be safe!

聽日見

主力嗰批冇出過呀

今晚真係要撤

死守唔係路 隨機應變 be water 先係我哋最大優勢 希望前線手足12屋企有人

要走就快，冇交通走啦。吾好死守，我地要收放自如，星期六/日再黎過啦，來日方長呀。

有古怪
異常少狗
快閃

冷氣軍師就含撚啦，前線係撚咁退化連衝都唔撚敢咪就係你呢啲仆街搞出嚟，自己唔撚敢打咪縮返入你老母個臭閪啦

go home

12點前屋企張床要人

返去都要小心

請大家留命
勇武一個都不能少

班狗等左咁耐就係12點正式打死人

屋企要人 聽日再接再勵 班狗休息左成晚 大家唔夠力斗架啦

唔應該定時間，而係睇手足多少、狗力多少而撤

推!

真心 今日咁鬼 真係快D退

12點前散 當贏左

乖啦 夠鐘走喇
聽日再戰！

推唔到，照推

邊區仲有人？

屋企要人！
留得青山在...

班狗等緊12點 自己睇立場新聞 已cut片

唔理有幾難都好 12前我要條街冇撚曬人 街坊都唔撚要見到

又戀戰

黃大仙手足散喇～仲打陣地戰 ？

鬥長命

散水

收聲啦黑警

求下你地，快啲番歸

Hit & run 屋企要人 留力聽日

be water

推 快走 今晚擺明set 局

不能損失衝衝子

黃大仙嗰班又守乜鬼呀

老豆搵仔話黃大仙有狗用貨車喬裝

屋企要人
聽日遊行

快啲走好冇 12.00係等死架

快撚啲散呀

唔係最後一戰呀
晚晚都有節目
不送頭不受傷

我求吓你地唔好再玩陣地唔好再擺遮陣啦...
張床要人呀

有大量狗車由上環向銅鑼灣方向前進， 砵甸乍街附近。

快d走，由d狗留係街on99

黃大仙得返嗰幾個仲遮陣

唔好比佢地拉到人

屌你啦 又撤 想等到幾時呀

推!!!張床要人!!!
美軍來了你地仲要帶路!!!
打陣地只係犧牲左自己寶貴嘅性命!
第一次民間記者會講過咩呀!!
有解放軍就返屋企瞓教!!!
講左Be Water！啲水死左仲點流動!!!!

乖啦，我地仲有好長嘅仗要打呀！

我發覺屌我嘅都係p牌

點解黃大仙手足仲唔走

唔好再送頭 我唔想今晚又更多人受傷

走啦
佢哋已經急不及待
唔好送頭

相信前線決定

推😭😭😭 好擔心

大家諗下12點快閃番屋企，等黑警收尾，個畫面幾正

唔好送頭

啲狗留力聽日後日大後日

阿Sir又mon post

手足快走

第 4 個月 ... 仲玩留守既人
真係有啲老套

自己區玩游擊啦

大把解放軍
輪更輪更

黃大仙啲手足做咩唔走

[突發]12點前要走

入面有圖。狗真係12點咬人！

阿sir 幾時出黎阿 今晚唔見你嘅

我明呢個係前線既決定 但死守真係無好處
睇得出佢地真係等緊12點
快閃呀 等佢地出動個陣無人

明天再戰

快閃 快撤 一個都不能少

黃大仙快走啦手足～比狗係高位水平位係咁射

大家快散啊 留返條命

隔離po見到 啲狗真係著好裝備等12點 到時一定唔夠打 又無車

Pish!!!

黃大仙做咩仲唔走呀！！！

今日好奇怪，真心希望手足12點前返屋企

而家除左黃大仙仲有邊區未散？

走

如果從戰術角度睇

都唔會太奇怪

班狗係想觀察下 抗爭一方有咩新既戰術啫

被圍？

屯門同荃灣

走呀 屋企張床要人

今日已經做得好好
聽日八點！

翻屋企飲湯啦

中環點返大圍?

校巴

散

前線決定啦

一係用任何方法留宿

收隊聽日再戰
好好休息準備下場戰役

12點後即刻鳩拉
手足唔好送頭

，

第一sir你地老母，比狗打到服從咗要叫尊稱？
第二個個都知依家咁少狗好明顯等12點出閘喇要走會自己走，唔走點叫都唔走，前線唔撚得閒睇連登，喺到帶風做乜？

今日係快閃咋手足 唔好做無謂犧牲

狗出現了

夜晚了 少車俾你塞 街坊都少好多 所以夜晚可以休息下 要搞就最好有掩護同埋塞得有效用